其實地獄十八層係啲人想像力太過豐富而吹出嚟

好似勾脷根=喺街市見到果啲勾住咗嘅豬脷
落油鑊同碎屍萬段就好似煮營多咁
水滾就落麵餅
熟咗就將麵條粉碎

係呀係呀係呀

根本係政府為左控制人民吹出黎

根本冇惡有惡報呢回事，好人最快死，壞人幾時有過報應？？

嫖賭飲盪吹多數長命
而且係賤人

地獄只不過係一個概念
人類將呢個詞連結到一個恐怖嘅畫面
佢地將睇到嘅恐怖野塑造成一個集體映像
稱果個地方為地獄

愚蠢嘅人類

赤柬同支國應該仲恐怖D

因果論，係報下世，唔係今世，睇大隻佬

你係個架仔?

唔係有咩三世書可以查咩

好多和尚都唔係誠心向佛啦
破戒憎可其多

呃飯食咋